【警世】今晚係「最後的逃生門」

上年又係差唔多時間 股災
十個散戶 九個半輸錢 ！

你以為派錢會升多一波牛 ？
除時一棍就蒸走 3個月升幅啦

有profit嘅 ！ Take定一半啦 ！

我都覺
上星期一清左好多

低位怕入，高位怕出

加沽左

正股驚西 比著你上年二月高J食哂成個熔斷滅世棍
望返當時咪又係低位 SH到依家咪又係贏

有貨等升 有現金等買
牛熊市買好公司靚價 冷靜唔高追

閲

坐係度等收錢 出出入入輸仲多

咁易畀你捉到路嘅咁世界就無窮人啦

忠言都預撚咗逆言

明知牛二回調至少都 0.382
點解唔一早take定profit ?

等牛三黎之前儲定子彈，係回調低位重鎚出擊呢

回頭是岸啦 ！ 連登仔

睇長線，strong hold
萬一睇錯輸得仲慘

我都覺

不如試吓用fa 嘅角度講下點解會出現大過20%嘅下調

你低位買咪 SH 囉，但要準備對沖
但你近呢3個月先買，跌一棍30%唔好喊

唔洗試 ！
係近一百年嘅牛二回調都係差唔多環繞著10-30%

一升返，成班韮菜又追ga la

你喜歡就好
最近10年除咗舊年三月肺炎之外大過10%嘅回調剩係得一八年加息仲要加到第四次先開始爆
鳩噏都俾少少理據

睇下ISM PMI

你識唔撚識數浪架
你用tradingview把尺量度吓 每個回調

痴撚柒線 你唔識 就唔好危人啦 dllm

全民炒股
唔洗去說股人啦 唔好阻人發達

你意思升4成跌7成
熱錢出入玩法

咁麻煩你畫俾我睇吓啦

連登仔個個鍾意坐艇坐一兩年先回本盈利
然後大叫正股驚西

走5走？

認同

唔係阻人發達 ！
係適當時候 take一take profit

無貨嘅，唔好重新入貨
有貨嘅，走定高beta嘅股票

比少少耐性等一個「似樣d」回調

出出入入咪輸囉！如果你個倉係優質嘅，你試下唔理佢3年睇下會點？

樓主係咪上星期比人震走左

D人唔會聽人講，唔肯走
準備去IFC做人流管制算...

多謝

優質股都會跟大市跌，係跌少d咁解
你覺得班連登仔 「成手優質股」咁撚聰明？

AAPL fa咪又係優貿股，跌撚到豬頭咁你唔心郁？
AMZN fa咪又係優質股，橫行半年你唔燥 ？

優你老母臭閪咩 當個個連登仔係 廢老巴心態持股

收皮啦，已經回調完，走勢更加健康

今晚all in

手持到最後一定係贏家

正經勸世post take profit預咗唔受落

繼續圍爐取暖，日日上連登跟風短炒
繼續日日等麵麵出post燈出方向

我只係好心提吓大家 ！
係時候「走人」

你收皮啦係我面前冇人敢話自己識數浪
我係圖表派入面形態學嘅大師
衣家擺明行緊龍五
龍五直上月球冇回調只有震倉夠淡定sh to the moon你就贏

形態學係一門高深學問有興趣再講

長渣真係唔會而家入
而家入場都係炒下波幅賭錢

Lm

上星期震走曬班傻散，已經無曬任何向上嘅阻力大升！！

下 科技股隻隻都無左20-40%

都唔叫似樣啲嘅回調

drop to zero至岩你心水？

清咗倉啊 咗燥嘅

龍五之後有無龍六 ？

咁你咪入場貼倉囉
連登財經台搞到烏煙賬氣，多得你呢d仆街仔

你呢d外行人唔好侮辱同睇少我地圖表派
今晚大升已經證明我地係岩

理據？

好心提你地 take下profit 鎖一鎖利潤
都咁撚多傻閪股神負皮

多謝樓豬幫手燈

又逃生門

升埋聽日啦
我聽日臨收市買定sqqq同vxx

佢呢種仲係到數浪嘅識條鐵咩
咩年代啊大叔仲數浪仲0.3xx
我代佢答啦 佢見高位就話會冧
屌係人都知股市會跌啦唔通一條直線上太空咩

要學就跟我學新興嘅形態學

change my mind

你個名

大佬你忠言都要有論據架
你話上年3月股災所以今年差唔多跌
好冇說服力

你vs連登仔

咁你咪唔好撚信囉 拿 ！
今晚就媽展重倉tsla

優質股黎架屌你老母 hold 3年

3年後發達 請我飲餐茶

請埋我得唔得

咁都比你估到 仲唔all in sqqq

高手係唔會落場
因為落場有機會輸 唔落場就唔會輸

咁做定期咪得 一世熊市

我睇好大市唔代表睇好tsla喎
長線睇升就一定要margin？
一波動就斬倉

我都係睇好後市，我話回調，無話股災
叫連登仔 take profit好似慘撚過殺佢全家咁

唔好意思唔係想串你
係咪我閱讀理解有問題
咩叫 最後 逃生門

連登仔 陰鳩公
個個都想賺到盡
正係識負皮

我當個市升多3個月好未 ？
take完呢轉profit，咪小注短炒囉
升穿頂咪再追少少貨囉

take profit會少咗忽肉 ？

咁你叫人take profit
論據就係升左好耐係時候回調
叫人點信你
怪人唔信你又唔睇下自己幾冇說服力

你無問題 我中文拿U

個勢似, 酒呀!

每年3月一定股災?
咁仲有窮人??

係架 要做哂資料搜集 齊哂理據
先可以出post叫人take profit架

明明錢又唔係袋落我袋
cls

點搞呀清

邊句我有講會股災

唉早講丫馬
你又係衰ge好地地寫咩「最後的逃生門」
加返個可能 標題改做今晚可能係「最後的逃生門」

拿咁係咪好好多先
一早聽我講咁咪唔洗比人狙擊你lo

逃生門夠唔夠位比我過？

有冇紅隧定西隧入口咁闊？

駁吾刀

咁你9up就唔好怪人唔信你啦

只要心中有熊
所見之處皆為熊市

反彈好走

啲錢又唔係你
人哋唔聽你講就發老脾
真係想幫人嘅咪俾啲證據
講得詳細啲
你依家個feel好似係人哋一定要聽你講
唔聽就係戇鳩 但係冇原因

邊句你覺得 發老脾

聽日唔跌 係咪可以入嚟屌爆你老母？

大大隻字忠言逆耳
唔聽你講野就係昏君

好唔好買put掙埋呢浪？

連登仔sh=hold 三日

吓.....你up麥鳩呀

宜加升緊都可以

又一件傻淡邪教

牛三之後有無牛四牛五

e痴線 不如你叫人唔好買賣 傻

痴線佬

樓主成功嚇撚到啲傻散新手

反彈完成 已經Trap哂班人 等睇大戶表演

已走 謝樓主

收皮啦 又想坤尻傻散啲貨

入到黎見到咁多韭菜即刻安樂哂

講咁耐都唔貼倉點信你係咪走貨定低吸啊

三月十九之前一定有大震盪

上年。。你唔好話前年，前前年，大前前前年

620割完tsla 680睇完樓主post都唔硬幣入個d
都係quit左股票佢算

下V配上V
上V未出 DJI 40000前 完全唔怕
而家既市況 跌只係槓杆盤獲利
就算大跌 一個月內都會recover

呢個只會係你買垃圾公司時發生

跌緊怕彈，升緊怕追

下次高位叫大家take profit拜你為師

真

定期穩賺

期指跌啦 股災嚟啦

有經驗的人早就避險
淨低果堆牛市股神
總要累積下經驗
咁先有得長玩長有
人唔仆過街又點知生命無價

收左市一樣可以屌人老母架wo ching

呢個時勢做咩都好易輸錢
個trend未打好底，買又會高追，做淡又反彈被人夾

仆街了 nasdaq期指跌緊

尋晚高追左, 今諗住晚17:00盤前止蝕

最後逃生門

呢對門都幾高下

你啱

問問
點解未開市,呢三大指數就開始郁既?

得SOS係手

期貨

今晚道指跌600
納指跌400

血流成河吧!

樓主好準 尋日真係最後逃生門
今日輸緊profit

酒呀直插冇水花

真，死雞彈only

酒呀

滅世棍大戶出貨中
1分K直頭GAP DOWN

好 相信樓主

駁唔刀

豬左好多 想喊

200個連登股神 負皮

成班俾人呃咗SH

相信樓主，已all in

大家唔洗擔心wor 今晚技術性調整
個200位股神 記得加倉啦

師父~~~~
我知錯啦
比返D錢我得唔得

樓主覺得會唔會再大插頭肩頂了 但其他指數都唔差 得納指一個jump左

樓主未來人

個個都估回調啫
其實就係股災慢熊

幫你推

前兩日叫你地take profit，又屌鳩我無理據
呢兩日跌2棍，個個潛撚哂水

妖股應該好似tech bubble咁陰跌返了
冇得炒喇

呢2百位股神，今晚加倉未

潛撚哂水 ？

點搞呀日日都大特價
擔心啲股神冇咁多錢溝

忠言逆耳

牛市股神加倉溝貨最後機會

連燈冇好人

Strong post

逃生門今晚又開

潛完水未 ？ 班連登股神呢

今日先係"最後"？

跌三棍先叫最後 ？

家下轉左燈 咪最後

無事啦無事啦

今日叫緊急出口

死貓彈都唔走唔好後悔

咪逃生門

唔好淆呀 加倉啦

2日前都入晒肉啦

真。最後逃生門已關

酒啊

2日前唔酒

忠言係唔岩聽

stonks only go up 快d買

最後逃生門已關。

NASDAQ 連續三日大陰燭收市。

熊市日日走都係贏冇底

3日前 個個都恥笑
今日潮退見真章

個級別已經唔係潮退係gme 500直插40蚊果種

三飛烏鴉唔係講笑, 好邪

我覺得係過度恐慌 有好多隻spac股去到10個幾 d跌市原因好似好牽強咁 咩都要曬咁唔比我就跌比你睇 係咪背後有人想同政府deal d咩野

223個連登股神 輸到del app ?

我果然係 早著先機
一早叫大家take profit

c苦

靚bin

唔好再bin c la

清倉未呀

SH

未啊
就係落唔到手
師父可唔可以再大力d鞭大本王

星期一清倉就好啦

點睇樓上班 連登股神

死啦 太囂張
一貼 即回100點

班牛市股神唔死都冇用

個個一星期清晒所有profits

咪撚癲 回100點 就可以無視個4棍 ？

做咩咁敏感姐 抽下牛市股神水姐

師父屌得好

put左小執2千
可以凍飲+3

成班玩膠咩青蒼全蒼
一黎料就唔見晒影

師父
徒兒我係mon面前成粒鐘都禁唔落賣制
求你再大大力屌醒我
師父
師!
父!
師父呢去左邊
師父你唔好dum底我地啊

殺緊高PE 股啫
JPM 同CAT 落唔撚到去20 天EMA

呢個真，一直qe 個資本就越多
熊市係入市好時間，一個黎彈你贏就係成個山
點解大部份人都唔係億萬富翁，因為有99.9%既人思維都係韭菜式思維，高買低賣既傻散

樓主死左去邊呀 跌3% 彈返上5%爆升呀

你傻撚左呀 反彈 無視哂3支陰燭呀 ？
咁撚型 琴晚唔加倉 屌你老母

貼倉啦 股神

樓主 我BUY你
再講多次
琴晚只係低位掂到天線反彈
但唔代表市場有改善
所以本人亦繼續持有SQQQ 仲諗住加倉